滙豐爆裁員消息 今向IT部派大信封

03月27日(一) 11:29

滙豐今日爆裁員消息，香港銀行業僱員協會總幹事陳勇華證實，今早有在總部上班的後勤資訊科技部(IT)員工收到「大信封」，但未知涉及員工人數、裁減模式等具體情況。

據內部員工消息，IT部員工近日收到通知，要求大部分員工返回公司，至今早有員工證實收到「大信封」。

截至去年底，香港區人手按年減少1,000人至2.9萬人。

IT狗幅圖好似少緊某一幅

炒走廿人根本對業績係毫冇建樹
炒房賺錢少應該炒走班Trader先

仲未計俾人迫走個D。呢間垃圾公司，分工細到無倫，轉工通知期要成三個月，高層視香港後勤為負累，搬哂去印度大陸

我唔明it部成日第一批比人裁, 但點解炒極都仲有咁多人?

炒完香港 去支那印度請廉價勞工